有人為左你地中撚埋槍都仲要趕番工

我屌晒你地老母呀！
對唔對得住宜家喺出面做緊野既手足
做野啦 Black block又好 SL又好 番緊工既唔該番轉頭
總之唔好番工
比啲勇氣好唔好
唔好要其他人為你地既自由同人生負責得唔得？
求下你地有番啲責任感 似番個人得唔得？

推

Tui

香港人係咁垃圾㗎啦

我要罷工

up

罷呀

今朝仲見到一車車返工返學

出黎呀

擺左 手足小心

咁樓主做緊咩？

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

癡線香港人 罷工都要人地幫你做埋依然成班人趕住番工

西灣河有2個手足中實彈

返唔到咪唔好返 好撚痛心 香港人真係好撚自私狗 大家一齊攬炒一國一制 拆關卡 等d大陸西入黎低薪搶埋佢份工好過

Push

港奴
沒得救

屌你老母唔罷唔係人

tui

pp

打開個google map 順暢到咁 點唔番工

你中學畢業先學人上討論區啦

罷工啦各位Dllm

加油

push

講得好

未番嘅唔好番啦，停呀

你係到講無用 返工個班唔會係連登仔

有返啲人性啦

唉 手足唔好有事啊

屌你老母唔罷唔撚係人

手足頂住

班仆街奴隸港豬冇撚得救

唔返啦已經 屌

本日休業！

罷

經過今日 屌哂你地全部翻工撚老母
講緊無差別實彈
唔撚係bb彈

罷咗，不過唔希望有更多手足出事
希望大家記住be water

大家善用起底功能

唔罷都變罷

香港人真係無得救

香港人真係cls

返工就係責任
受薪架

無野可以阻到港豬返工

Pish

收皮啦毅進狗 你老母個賤閪生到你咁智缺仲好意思用學歷屌人

有工番咩你

係咪咁L鍾意返工呀

呢個時勢仲有心情返工

唔返工點開飯點供樓
你地唔好咁自私啦

罷撚左啦屌佢老母
黑警死全家
嬲撚到仆街

無返喇一早 係度屌無用

真心想返嘅前一日瞓公司囉

唔好撚番工呀 屌你

香港人仲講乜撚野爭取？

推 求大家罷工啦
唔想再睇到啲小朋友咁

港豬: 我無叫佢幫我擋，人地mung槍你唔行埋去咪無事

個班港豬仲會話唔係人人好似你呢d冇負擔既人唔洗養家 問返你出黎做野未

上面個句係我親眼係連登上次罷工post有個柒頭咁同我講

收皮啦你班垃圾 每區幾百人都無光復香港？

屌你老母
香港人有無咁撚鐘意返工呀
班死港豬藍絲就算啦 但唔會佔香港人成一半人口掛
但估唔到香港人到依一刻都要返工
最撚好笑係叫人幫你罷工
連罷工都無撚勇氣 ok咁請假囉
請假又牙痛咁聲話無假
今朝睇埋西灣河單嘢真係好撚無奈 開埋真槍嘢你老母 你班撚屌係咪仲要驚遲到呀屌

今日照番工 唔做野用公司資源印文宣
想羸既話幫手宣傳大罷工

香港人真係冷血嫁 呢個時勢仲顧住返工

P牌 推

藍絲同扮中立都有200萬人啦
大把人返工唔出奇

屋企樓下有手足做過野

不過有狗車經過就走晒

Sick leave 左
利申：銀行業
見到手足願意為我擋槍
我唔罷工仲對唔對得住自己良知？
全民三罷先係幫到班勇武唔洗再勇武
但係班香港人表示 唔得嫁 我驚被清算
我想講 黑警已經無左底線去打壓
點解你地仲要有底線去抗爭？

因為你地無當勇武係手足
從頭到尾都係自己利益行先 佢地係condom

屌你老母！命都冇仲返咩工

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

和理非可以做咩…
利申，和理非

冇返工呀

請假都叫罷工

唉屌
其實罷工真係應該自己做

推呀屌

如果香港人肯一早罷工就唔會有今日依一槍

今日可能要遲成個鐘先返到工⋯⋯

罷課都做唔到啦。重罷工

頭先喺中環真係好灰，喺地鐵大堂等運到，全部都係返工撚，落到月台仲多

又勒索我
為咩你地呀

手足
我想講 起唔到公會 12月大罷之前
請假罷工已經好大勇氣
你知唔知幾多公司會交請假list上去日後清算
唔係話唔想罷
不過而家唔係時機 大罷
冇理由因為咁而令自己冇左份工

西隧仲順過平時，3號幹線又勁暢通

今日返工個d就係偽中立同假黃絲 真藍絲原來咁多

其實真係好慘
有人肯為你地上街上前線
人地只係乞求你罷工支持 都冇話要你出黎幫
係屋企休息一日 都冇人肯
都咁多人趕番工
Ps. 今日已罷工

好撚野香港人

返緊工果d 都係中立，藍絲黎

香港人精神

7am有手足中槍
淨係罷工一日 真係咁難？

香港人奴性真係好重 好鐘意返工

利申： 塞左係兆康 唔急住返

咁幾時先係時機？？ 咪用自己內弱揾藉口 次次三罷自己都有罷足 係香港人未夠團結好多人都有你e d心態

我都好撚無奈
以為可以喚醒班撚屌嘅良知

推！唔可以當無事發生

屌 已罷

冇哂年AL 之後點算

今次又唔係時機罷工？

唔好呃自己喇 除左第一次搞得成半日

一而鼓作氣 再而衰 三而竭

到今次有版你睇 香港人係唔配有民主

番到都唔好番啦，仲番

夠大班人假都唔請啦繼續返工啦

因為香港主流民意覺得你地先係搞事者 咪撚成日以為連登就係全世界諗法先得架 咁多個月都未醒

工已罷

推啦屌

仲番工既係唔係人...

罷咗

醒左就唔會一隻狗都未死啦

屌你老母五毛 躝喇仆街

有人返工至多掩護，一個唔知好彩定唔好彩，差佬殺死幾個白領，為運動更添力量

返工有人會話唔罷工
罷工有人會話做咩唔出黎
出黎會有人話做咩唔行前啲
行前啲問做咩唔打狗

不過做得幾多得幾多先啦

香港人抵撚死

出面打餐死自己仲諗緊邊個可以幫你罷工嘅 死撚咗佢啦

仲返工嗰啲係咪心理變態

今日midterm呀唔考冇分

香港人加油

好多人真係要被動罷工

有啲成效, 加油

屌你老母

正常人見到呢 d 都好唔舒服！

返唔撚到工
西灣河中槍個手足去左我度做ot

推。

趕啦趕啦 越趕越塞
多啲人返工多啲人塞係馬路

手足
唔好屌我住
工已罷 利申：銀行業

只不過係理性分析呢件事

做IT嘅罷唔到home office 都好丫
要營造死城嘅氣氛

上地鐵唔好落車 瘋狂坐回頭車！！！

推呀

笑撚死 中文都唔識打 學人串
原來真係中學雞

0830 #沙田
有人高叫：「死L咗人啦！仲返工！？」其後有人回頭離開人龍。
#有線

含淚推

擺低幾句當駁左捐返入你老母個愛滋閪度啦

好撚多港豬仲排緊隊

冇返

唔係個個好似咁孑然一身，冇屋企人老婆仔女要顧

Sick leave annual leave 當罷工
真香港人

咪撚再返工啦屌 去地鐵啦 塞爆佢

冇請sl
直接唔返工

你又知中彈嘅手足冇任何負擔？

好呀你幫我供樓咪唔返囉， 謝謝

00後大陸仔 智乜野缺呀
好撚型呀你 上黎搵存在感？

咁你咪繼續做港豬啦屌你老母臭閪

公司班人渣：我唔希罕你地幫我爭取既民主自由

佢地淨係關心無得行年宵因為今年隨時有催淚彈
佢地淨係關心幾時有得早放工因為收黨鐵 但唔會責怪黨鐵

咁多人罷你唔講

不罷不是人

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
只係諗返到工定返唔到工
仲要幫手諗人地制服後打頭往死裡打有冇必要
仲要幫手諗開鎗理由合唔合警例
仲要幫手諗亂搞傷者有冇常識

波已射
反正返到都冇心機做

求所有老細唔好返工

你老母西 痴撚線

已罷